如果想分錢 為什麼需要等

我地全家都安心 武漢都可旅行
陳生都開心 日日通宵去滾
佢話何必要擔心 有五千蚊救人
Five~five five five ~~ five thousand~~
夠我一家旅行

我知你邊間教會㗎.jpg

Love~ love love love~ go~vern~ment~~
個個幾千送贈

邊個字唔啱音

係wor,成家人中晒，分分鐘夠去富臨食返餐最後晚餐。

二千蚊都阻我不到 剩低三千可以充數
大把東西可買得到 又一班fd跟我到四處奶～

高汁

晏啲再諗，暫時冇貨

這是窮撚的福音

這個毒真美 我要狂咳 到處都碰到你
禮拜六dan~ce~ 看見大媽 個個開心到死

二千蚊都阻我不到 剩低三千可以充數
大把東西可買得到 又一班fd今晚要去唱k

如果想分錢 為什麼需要等
我地全家都安心 武漢都可旅行
陳生都開心 日日通宵去滾
佢話唔多駛擔心 有五千蚊送贈
Five~five five five ~~ five thousand~~
夠我一家旅行
Love~love love love ~~ go~vern~ment~~
個個幾千送贈

這世代真美 武肺唔驚 中了幾千夠你
夠你狂歡去 晚晚蒲club 個個駛乜怕死

又一筆錢可以玩過 越瀨得多錢再多喎
又咳一聲今次爽喇 日執幾千今晚再到處wet

如果想分錢 為什麼需要等
我地全家都安心 武漢都可旅行
陳生都開心 日日通宵去滾
佢話唔多駛擔心 有五千蚊送贈
Five~five five five ~~ five thousand~~
夠我一家旅行
Love~love love love ~~ go~vern~ment~~
個個幾千送贈

二千蚊都阻我不到 剩低三千可以充數
是777先有這套 I love Hong Kong 俾我跳舞唱k

成家想分錢 為什麼需要等
我地媽媽都開心 兩次iphone送贈
何生都開心 第日一於買金
佢話難得有蚊分 武肺都love到暈
Five~five five five ~~ five thousand~~
夠買ipad送人
Five~five five five ~~ five thousand~~
有貨ps也行
Love~love love love ~~ go~vern~ment~~
武肺都不會騰
Love~love love love ~~ go~vern~ment~~
個個聽朝變神

待其他高手修改

今日公佈左得獎結果未？
各位香港人唔好氣餒，今期唔中，下期可能到你

好易姐
琴日都即刻見到多左呀伯唔戴罩

何必「要」擔心
改做「駛」啱音啲

係，改左

你我macbook送贈